落夠雨未呀屌

落左成個幾禮拜都未見過好天咁濟, 乜料?

比啲機會人練揸遮啦

連續10日無落雨又屌
連續10日落雨都屌
一陣落一日停一日, 又話可唔可以一次過落哂比幾日好天我

香港人真係難服侍